[ Ole Ole Ole Ole, Ole's at the wheel ] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [554]

負評 上一頁

負上

+1

垃圾樓主

負評 = 反蘇B

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

放多次HS8964張相

負評=反會然死獌狗

越反我越強

幾時到樓主自爆

樓主bot狗

負皮王

聽日變蘇狗啦仲吹奏

死獌狗呃負皮

正評呃黎冇鬼用

俾咗正皮樓主

我要負評呀

16分鐘 14負皮

Raphael Varane’s brother and his representative have offered Raphael Varane to #mufc. Serious negotiations have begun. Real Madrid want €80m, but #mufc do not want to pay it. Koulibaly is Madrid's first choice replacement #mulive [calcionapoli24, @Sport_Witness]

#mufc provisional squad vs Watford: De Gea, Romero, Grant, Dalot, Valencia, Young, Darmian, Lindelof, Rojo, Bailly, Jones, Shaw, Smalling, Fred, Garner, Gomes, Matic, Herrera, Pogba, McTominay, Pereira, Mata, Chong, Lingard, Greenwood, Martial, Lukaku, Rashford #mulive [mirror]

Ma Lin ford show 全部退隊都出得返

國際賽傷/退隊既馬仔、福仔、白LIN、馬迪、梳
睇黎聽日真係全部出得返

啱啱開左失戀朱古力
石原

肯定係木仔見到蘇蛇識出當年費蛇絕招
先忍唔住即刻俾佢坐正

死獌狗咁耐無開po都負評，撐你呀，我正評左

領先潮流

屌你今次訓左5年

知啦 5年前嘛套野 相遇恨晚呀

咁耐唔見死獌狗開po

睇左59未

開又比人話 唔開又比人話

睇左啦

外國波衫網傳話係下季home kit
大家點睇

流嘅 邊一年流出嘅順眼波衫會成真呀

紅魔黑魔佛地魔

被你講一講
又真係望落幾順眼

似訓練波衫多啲

再望番呢幾年 次次流出嘅波衫 柒到仆街 被曼區喪屌嘅 通常最後都會變左真波衫 然後望多半年 就突然接受左咁

今年個件我仲未接受到

咁你要再望多半年 等下年再柒啲嘅波衫一出 你就會接受到

Fg出黎做左半年野 係間公司做得唔開心
個culture 有一班小圈子 成日講是非

頂多排就夠鐘跳槽啦

仲要頂多半年呀 我地呢行一年一個grade

lkk好似都係？

有得睇好睇

有冇巴打買左新加坡 門票？

想睇上海個場多d 好似class高d咁

0220

肯定係費SIR教路

買咗

又唔見費sir教莫耶斯

費蛇迷蘇黨

買左幾錢阿

邊個夠膽笑我地曼區大佬 HS8964

上得山多終遇虎

蘇斯克查得償所願，剛被委任為曼聯正式主帥，雙方簽約3年。12年前蘇斯克查於柴郡購置物業，利物浦中堅華基爾雲迪積克轉會紅軍後，就成為蘇帥的租客。蘇斯克查向記者表示，將與家人重新搬入該址，但現時不會要雲迪積克搬走。

蘇帥表示：「我和雲迪積克簽了約，今季內我也不會搬回該址，故他可以繼續居住到季尾。」

「我一向都和家人同住，之前我們在挪威生活，到去年12月成為曼聯看守領隊後，我就獨個搬回英國。本身預算會和他們分別半年，但現在情況有變，家人們都會搬到英國團聚。」

臭猁狗買層樓都買唔起

耶子炒鳩哂費sir堆班底, 仲會聽人教咩

搶口度同樣子成反比, 呢度自爆嗰件又係咁

唔介意租過曼

蘇帥表示：「我和雲迪積克簽了約
睇sob幾快手
木狗簽人都慢幾拍

做邊行

蘇B >>>>>> 木狗

難怪我咁靚仔

Btw 發現Apple 原來反曼
打個獌字 相關字會出狗 打猁 痾呢啲唔出

google is on our side

未相信情懷輸給世道 仍在亂世中開花結果

今日短暫時間有陽光，亦有一兩陣驟雨，最高氣溫約26度。

蘇斯克查的續約，讓很多紅魔球迷歡欣鼓舞。現在時隔兩天之後，曼聯又有好消息傳出，英媒一致透露，曼聯即將和拉舒福特簽訂續約合約。

天空體育透露，曼聯方面想要用一份長約鎖定這位紅星，而拉舒福特本人也希望和曼聯簽訂一份續約合約。當初在摩連奴手下，拉舒福特是不願意續約的，他對當時在曼聯的處境很失望，如今蘇帥成功扭轉了他的看法。

《每日郵報》進一步透露，曼聯和拉舒福特關於續約一事，已經有了達成協議的跡象，雙方的談判結果很積極。按照該媒體的說法，拉舒福特將會和曼聯簽下一份為期5年的新合約，而拉舒福特本人的週薪將會達到15萬英鎊，這比之前的薪水翻了一倍還多。

華西都出返嚟，得返山齊士

ole

Rashford is ready to sign a new contract following the appointment of Solskjær #mulive [sky]

求下續hehe啦
馬仔係咪岩岩已經續咗約 續到幾時

摩佬一走佢轉頭就續左啦
份約去到2024仲有+1

今晚終於有波睇了

去左台灣
有冇人可以po多次Reddit 睇波link出黎？

依D淫婦真係好想屌死佢

1052

傷, 全部打後備

之前睇 unnatural、59、校對 都唔覺佢咁淫

因為佢套成名作係失戀朱古力
你倒返轉黎睇

睇到好唔慣

之前仲有Rich man, poor woman同小田霧響子, 兩套都擔正女主角
不過都係失戀朱古力先多人識

邊套好睇？

rich man好睇啲, 不過套劇重心係兩個男主角度
小田霧響子戲份重好多
睇哂佢囉

長澤雅美>>>>>>>石原里美

信用詐欺師

this ching sick d thing

2019喇梗係石原屌打

ching個名

Raphael Varane’s brother and his representative have offered Raphael Varane to #mufc. Serious negotiations have begun. Real Madrid want €80m, but #mufc do not want to pay it. Koulibaly is Madrid's first choice replacement #mulive [calcionapoli24, @Sport_Witness]

求求你咪撚簽

唉 已經過埋國際賽都仲係咁多傷兵

Jones and Smalling tipped to start tomorrow as Lindelof and Bailly not part of the squad (MEN)

#MUFC

買Koulibaly定Varane好

United are very interested in signing Declan Rice from West Ham. A £40m bid has been made. #MUFC #WHUFC

有屎波寧就夠了

變蘇狗喇

40m

求婚大作戰個陣真係不分高下
不過近期真係唔得了 睇完假面酒店

除左15／16果季之外..adidas屆屆design d主場都係垃圾..
屌你初初仲諗住轉左adidas有靚design點知同nike係一撚樣咁垃圾..design又係hea撚到爆
明明拜仁果d design咁靚但design我曼就hea撚到暈

拜仁親生仔嘛 Adi有股份
用賤種比好啲 賤種個啲design都唔差

想講呂頌賢型好多

同埋我地個市佔高 你點設計都係咁多人買

話說費倫係咪要返澳職

同埋可唔可以咪再用紅黑色做主色..紅白色靚好多

佢完經轉行熟女條線
一個佢一個戶田, 慘不忍睹

今年nike真係完勝adidas
隊隊件第三又靚
巴塞國米又有20週年版

負評

華拉尼真曼喎
佢細個係rio fans

熟女梗係繼母大波遙

拖丹教唔係好信佢會走

Talks with David de Gea and Marcus Rashford are progressing. United are hopeful both will agree new deals. #mufc [BBC]

80M其實唔貴
仲要淨係25歲

識貨
利伸：佢出道冇耐就係佢fans

呢樣真，仲要有級數

又真曼

俾你揀要Varane定Umtiti

拜新簽個件都係80M ，我地80m varane抵到爛

Varane

Varane定Koulibaly

冇睇開賤種，呢度之前有人話華拉尼今季跌watt喎

梗係黑鳩，Varane去英超除時變文員

100% Varane
不過唔信賤種會放 仲要得80m

福都係講緊150k週薪
竟然有曼迷話要比靴里拉200k週薪

咪係 應該畀250k

傳緊摩爸爸去里昂/摩納哥

300k都嫌少啦

拜利

呢樣真

石原正好多囉

迪比又見番摩狗

石原好誘人

佢兩個冇乜野 當年佢走 摩狗都話有朝一日可能買番佢番黎

迪比應該可以去返四大聯賽嘅

中上遊實力一定有嘅 打馬體都得

石原唔係打出對波條腿去引人
而係佢嘅表情 神態 動作去勾人魂魄

正解

圍住啲垃圾source 都可以講足幾日

報紙餵咩 你就食咩
好低汁

講到你好似幫緊曼聯打工，分析盤數咁
定係玩fifa fm上腦

唔係可以講啲咩ff下無壞嘅

好想知有咩高汁source分享下

Source嘅可靠性應該分等級？

mirror sun mail 呢啲公認垃圾報紙，阿豬夠狗都可以寫故仔

同 sky, BBC, football leak(嗰啲文件） 或者 annual financial report 嘅討論價值應該唔同？

睇埋呢啲垃圾source, 然後叫某某球員躝，成件事好on9囉 個人意見

有世界杯都唔差得去邊 華拉尼>kouli

LIHKG > ALL

屌，ff下姐都要咬

車區有分，好似

Tier Source
Tier 0 (Undisputed, Official Sources)
@ManUtd /

Tier 1 (Highest Quality Sources)
Simon Stone (BBC) / Sport1 (Germany) / Henry Winter (The Times Chief of Football) / Mohamed Bouhafsi (France) / Fabrizio Romano (Guardian) / Paul Joyce (The Times/Liverpool/Everton) / David Ornstein (BBC/Arsenal) / Craig Norwood (Club Photographer) / Kristof Terreur (The Guardian) / Gianluca Di Marzio (Sky Italia/Independant Journalist) / Simon Peach (Press Association)

Tier 2 (Proven to have current sources)
Bild (Germany/Bavaria) / Der Westen (Germany/Schalke/Gladbach/Dortmund) / Kicker (Germany) / De Telegraaf (Netherlands) / COPE (Spain) / Raphael Honigstein (Germany Freelancer/Guardian German News) / Voetbal International (Netherlands) / Matt Law (Telegraph/Chelsea) / Andy Burton (Sky Sports) / Caderna SER (Spain) / O Jogo (Portugal) / James Cooper (Sky Sports) / /u/xisimon (One of us) / RMC Sport (France)

Tier 3 (Average reliability, or former Tier 2)
Canal+/Pierre Menes (France) / Jamie Jackson (Guardian) / Ian Ladyman (Daily Mail) / Stu Bates (Mirror) / The Telegraph / The Guardian / The Times / Mark Ogden (ESPN) / Daniel Taylor (Guardian) / Correio de Manha (Portugal) / Ruhr Nachrichten (Germany) / Le Parisien (France) / Ian Herbert (Independent) / Jason Burt (Telegraph) / Record (Portugal) / A Bola (Portugal) / Richard Keys (beIN Sports) / Jim White (Everton only) / L'Equipe (France) / Duncan Castles (Record/Times) / Paul Hirst (The Times) / James Ducker (the Telegraph) / Rob Dawson (ESPN)

Tier 4 (Aggregators, indirect sources, low reliability)
Sport Witness (aggregator) / Newsnow (aggregator) /@CheGiaevara (aggregator) / BildSport (Germany) / Tuttomercatoweb (Italy) / Sport (Spain) / / Guillem Balague (Sky Sports/Freelance) / Stuart Mathieson (MEN) / The Independent / Mundo Deportivo (Spain) / Marca (Spain/Real Madrid) / AS (Spain/Real Madrid) / GFFN (France/aggregator) / Talksport (UK & Ireland) / Here is the City (Aggregator) / Bleacher Report (Aggregator) / 90 (Aggregator) / Sky Sports / Kaveh Solhekol (Sky Sports) / Stephen Howson (FullTimeDevils) / Paris/Euro United (France/PSG) / Simon Mullock (Mirror) / London Evening Standard / Daily Mail / The Mirror / John Cross (The Mirror)

Tier 5 (Known Shitposters and Banned sources)
Peter O'Rouke (Freelance) / Tancredi Palmieri (Freelance/Bullshit merchant) / Metro (banned - utter shit) / Express (banned - redditwide ban due to vote manipulation) / The Sun (Banned - for being the Sun) / Diario Gol (Spain) / Daily Star (Go there for tits, not news) / CaughtOffside (Aggregates, but poses the news as its own) / Don Balon (Spain) / Samuel Luckhurst (M.E.N - Shit-stirring bellend.) / Squawka (Vote Manipulation) / Sport/LAD Bible (Clickbait merchants/Content thieves) / (Shit memes and even worse transfer content) / / Andy Mitten (Transfer News) / Miguel Delaney (Transfer News Only) / ESPN (except for articles by Delaney, Mitten, Dawson and Ogden) / Manchester Evening News

Tier IndyKaila This guy is worse than an unknown entity.
In fact, his Twitter account is so bad, that Russia considered making a Space Station out of it. This tier also includes fans of Toilets and Sink-makers...

真係唔明
Unreliable source > 屌到2046 + XYZ 躝
有幾愚昧先做得到

故仔報睇下咪算

有冇得精簡少少

剩係睇tier 1
其他都可以當吹水

所以到而家都唔明hehe份人工呢度拗黎做乜

即係姣囉
拍親套套劇都刻意搵男主角傳緋聞make noise

得 Keane Pogba Lingard打得起

第一日入最區？

女人唔姣你班男人又會嫌棄人

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區

其實我無叫過靴里拉躝屌佢都無
因為我唔信佢要200k週薪
只係覺得某啲手足，認為佢叫200k，什至更高都應該比，好好笑

迷LIN 弱智不意外
PSG 都係傳出150K 就喺度JER住曼會200K留人
早兩日體嘢開台都有講埋HEHE 而家對曼戰術係好撚重要 就算200K續兩年都好值
呢度D 盲反完全無視戰術需要 定係當玩FM咁想隨時轉戰術都得

你估個個都咁低俗咩

臭雞石原里美

就算係官方source咁又點...
講到你好似幫緊曼聯打工，分析盤數咁

曼聯贏到四冠王，輸到降落英甲
都唔會影響你
咁你又睇

其他野唔講，引用體嘢台做權威標準
投降了

相比之下
馬達個case 好似小啲人討論

係咪預咗佢會走

仲有8個鐘典捱牙

Sob今晚第一場坐正領軍就輸會點？

懷念摩佬

宜家係講緊 source credibility 同 討論價值...

明就明 唔明就唔明

今日過左十二點就變so 9

佢本身都係勁，世界杯又打得好，世足又頭五入圍好似，80m歐其實唔貴，仲要後生

而家拖舟法國人同聲同氣, 點解蝗狗會賣

垃圾泛民狗

IndyKaila真心垃圾

又有狗咬狗睇

木狗刷牙隊爛咀

又要豬波

so9
幾時死
Daddy是無辜的
ETC

冇女係難捱d

有女咪又係捱

終於有波睇啦

唔知，呢到吹下咪ff下咁

3連敗

大奶遙

呢個真

人夫

佢係撚泛民狗
社民狗黎

原來個山乜乜花係HS8964

大陸香港嗰啲就叫姣
咩
你怎麼可以吃兔兔

石原聲都唔使chok

有冇人想聽我內幕料

不了

淨係chok聲講野先叫姣?
簡單一個動作拋媚弄眼去「勾你魂魄」已經夠啦

畀金澤培照左肺未？

聲都唔洗CHOK已經姣到咁
30幾歲食咁多條仔係唔同D

識親啲男人都係負心漢

咁所有gossip野都唔洗講

有無咁衰呀

我來安慰她

叫普巴請晒佢朋友過嚟

留返個1001俾死獌狗

買咗最平60幾玻紙嗰隻咋

新加坡太熱
去過一次不了

ching唔追po

小妹熱狗前成員俾牙滿食咗隻豬

7月上海仲熱

上海場波好似係平日，我又無歡樂卡，大陸人又發癲嘅，情願去新加坡

普巴會唔會去皇馬組朋友隊
有埋包皮

官網仲未放屈福特無人買啲飛出黎架屌你

咪扮bonix啦

bonix正

個閪咪又係俾人射撚滿

呀！！！！！！

射撚滿咁柒都食到咁高質嘅女有樣有學歷

designer 心諗，零desgin 咪又係買，咁仲de 黎仲乜

Adidas 同Nike designer都係懶過閪 件件個design都一樣 係個章同色唔同

畫晒出腸都唔明

咁嘅智商...難怪你自爆

明就明 唔明就唔明

無論係nike adi 都係咁ga la
鬼叫你主場係紅色
得作客有發揮空間

15/16 黑橙
16/17 藍
17/18 黑暗花
18/19 藍金

呢幾件都唔差

仲有5個鐘要捱

今晚無女vs messi

下禮拜六日冇英超比賽踢?

對狼隊 又要輸了

等睇今晚狼隊濟貧救般尼

狼好似週中踢?

唔洗講咁多
總之今晚蘇B轉正第一場
一定點名
邊個唔上水就係假曼

咩叫假曼?

今晚記錯時間 睇唔到

good old memories

文西準備零封屎達零

Me number one fans

vps後真係冇一位真正射手
佢比人嘅感覺係一起腳就有8成機會入波
但之後嘅勁老都冇呢種感覺
剩係入啲靚波 easy chance 好多都miss

pogba係咪真係想鬆人去蝗

[西班牙幫快續約] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [553]

#973 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

岩岩打左比佢問
佢話唔係

摩狗諗住靠lkk有呢個效果
點知完全兩回事

彈完鐘隻G閂門嗰陣既表情

對比起阿古路既把握力，仲差一截

你邊能個阿清

呢期佢上位

又幾正WO

講得好

關邊能個事
唔睇就係假曼

米玩啦點止一截咁少

唔睇就無人話我知咩叫足球

曼區你大哂

sor
我講笑牙

今次佢拋頭露面

唔係 我真係好敬佩ching

覺得普巴未係曼聯拎到重要成就唔會考慮走，佢呢度fd 子太多，記得佢講過睇褔仔psg射12碼重緊張過打世杯決賽。

米能25
推下po咋

好型

有冇link? footybite好似死埋

敬佩佢咁撚柒都唔摺埋

睇袋

科素文沙廢到

米25

文西笑撚死人

助攻鏝力阻利狗奪冠有咩問題
身在富咸心在曼

yes ching心水清

頭先你唔係咁講

阻猁狗就梗架啦
係柒得滯啫

發覺文西ching 一有人自爆就會上返水

ching你係咪認錯人

鏝好快1－0了

大家而家用咩網睇？footybite好似都瓜埋

班猁狗激到札札跳
聽晚就唔洗再睇鏝d波啦
自己都輸埋

佢咁靚仔好難認錯

Acestream

我長期上水的

臭猁狗唔係諗住富咸和到鏝呀

文沙仲會唔會收返黎用

文西全職看袋算啦

聽晚都失分啦佢地

一陣就追和俾你睇

支持文西
好波

錄易到

兩球

鏝

激撚到班臭鳩猁
笑到我😂😂

呢D波英超好似真係得阿古路識入

講波佬講文西有波有腳

文西落腳準到

又一腳

睇緊一念無明

今晚叫定蘇狗都得啦

料ching係邊度睇波

大陸

一坐正連輸到季尾
好撚興奮

Fulham 真係好廢

組團未

又黎, 咪又係放料清飛機

你去我去

=.=

以前去澳門同北上都習慣左自己一個
無乜幾可同人一齊上

你最後幾多負皮

Join

富咸都而家都未中過龍

又走去睇袋了

未wor

唔過200 太少

隨時ready啦

屎波+鍾斯

有興趣wor

一代+屎波

Jones

其實都唔差既

馬達

冇白lin

4312?

全英撚防線

英撚雙堅一定自爆

要俾人中出了

靠史隊carry

扶正英撚

叫得蘇狗了

希望唔好又失波先

太耐無上水 發生咩事

herrera依啲中遊級數反骨仔仲有正選
出fred玩育成算啦

好耐冇見後防係全英撚

準備好了

夢不

唔續約就係咁，送屎波一代同你玩

有佢咪失左40球

西班牙3寶未續約有正選

出馬達

成隊波係咪得pogba 國際賽有打過

今晚最後勝利會屬於迷馬達定係爵士連加特呢？

DDG踢左場

9個休息咁耐, 都踢得柒就賣哂佢la

屬於屈福特

馬仔有得踢返前

真．黑雙煞

山狗後備都冇 快啲躝

睇袋踢足

垃圾

Dalot都好似有打葡U21

山狗後備都冇

最唔明 Adidas 係 MLS 波衫設計屌打全世界
美國佬有錢真係待遇都唔同D

傷呀

馬達呢幾場係隱憂 仲係正選有d驚

又馬迪我屌你老母

10號位既馬達

Lkk 咁都冇得出

前幾日BBC 訪問佢

抖咗一個禮拜點都都會好D啦下話

後面4條英撚

唔掂既半場換lin出黎

or P仔

普巴上次抖左一個禮拜，之後2場踢到屎咁

好似好耐無見過Rojo個名喺list

等左好耐終於有波睇

雙前鋒

BMW英國$340

呢啲球迷陣實仆街

Jesse and romelu are not ready.
Victor, he is not injuried, but he has some issues.

對中堅已經唔係球迷陣啦

到底白lin做咩

Issue?

好似之前話老婆生仔？

應該係啦 放產假

係咪BB剛剛出世攞左產假要湊下B

換片唔夠訓

本來可以揀既人都唔多

雀連ready屌柒馬達未

好想去現場一齊唱ole at the wheel

雙前鋒 雙核 雙防中

有無電話link

有冇acestream link

其實馬迪同hehe，係今場係未真係有番曬態
上場其實佢地狀態麻麻地

男神

上場同依家過左好耐啦

劣緊鳩啦

隊波唔夠人
佢老婆生仔又唔係白LIN 生
搞咩呢兩個禮拜國家隊又唔踢 而家又唔返我曼報到?
已經話明比機會你做核心都唔即刻歸隊
無心踢就躝啦

今場入得多波過對面就會贏

acestream://d199a23a4e233d21a86f8c12741fd83cbafa60b6 [HD] [NBCSN] [EN]
acestream://f40513b6a8229864d6b55499af2eeaa057b84e4e [HD] [NBCSN] [EN]

迪路菲奧 爆佢

難分真與假

首名入球 馬迪！

外國侍產假 你估好似香港得幾日咁乞衣咩

首名入球肯定係屎波

白LIN 今次心態好有問題

不如你躝

終於有波睇
大家準備好未?

so蛇開始露底

sobbbbbbbbbbbbbbbbbb

仲蘇蛇

準備好豬波了

連摩佬都嬴到, 今場輸波仲唔蘇狗

英格蘭防線

後備殺手
第一場正選就豬波了

屌

抖左成個星期希望福狗返生 前幾場柒到仆街

完全係上年暑假反馬班撚樣講過既野

上牙

好耐冇睇波

反靴黨係時候上水
仲未入波

其實我曼而家有2點仲係一直唔太好
1.比人打反擊防守好差
2.妹成日控制唔到自己eq

好廢下...

開局咁差

剪褲

比人禁住攻

踢緊乜撚

全隊紅箭咀向下

叫得so9未

屎波廢到

5分鐘都入唔到波, 辣殺
人地般尼兩分鐘就1:0

波都未必入到

迪路飛奧

一陣迪基亞又失遠射

嘩屌，差啲輸

好西下

Matic 瘋狂失波

成班大帝又黎料

波都停唔到

乜鳩防線黎架

輸邊個

呢下係屎波出得慢

So9

LAN!!!

踢到咁等三連敗？

咁都可以空晒

白lin傷左？

ching係咪搖撚準備啦

比人屌打

Hehe 同matic

條後防做乜

我好公道，睇多10分鐘先

是咪無順既手機lhnk

波都未猜定過

老婆生仔, 射左波

比人撳屌

踢乜西呀

十足十FM 咁
無啦啦有幾場7到不得了
明明同一班人

all dreaming?

westball's at the wheel

廢到

馬迪廢到

馬迪on99

So9見底了

閪足8分鐘

始終係後備殺手....

清粒波有冇咁難

點解又要出馬廸

7分內3次俾咗個波人

蜜月期過了

lan啦

又豬一場

馬迪做咩撚野

波都未控到

so9 lan

睇嚟又要豬波

可唔可以唔睇Matic

DLLMCH,踢緊乜

俾人禁屌

有冇過半場

踢得多又無力 hea 踢
抖得耐又係柒下柒下

係到踢緊咩

贏完PSG 閪足咁耐

抖咁耐都係咁西

妹

matic ...

達叔放俾ddg個直線有威脅到呢

普巴比波真係尾機

普巴d視野

話咗啦

又撳人

馬迪幫人set波出返麥湯啦

福頭

鳩推福特

so蛇太依賴防反呢招

老老實實, 有無見過馬仔....

馬迪復出三連敗

有出咩

清啦撚羊

中場死咗

屌羊係後面就一腳清啦

ddg

傷

羊真係打埋今季下季後備啦

閪到仆街

準備又豬

羊 屌你咩

又西波

剩係見左右都係福仔

嘩

馬仔有無掂過波

ddg出事

咁都救到

輸得

羊

爭啲輸鳩埋

Ddg

羊做乜唔清波

咁都輕微？？

踩到肉者

DLLMCH
比人狂禁屌

無喇
完喇

撚羊係咪以為自己係美斯扭泥扭去

thankyouAshley

有 交咗球比對面

士氣波是咪用盡

馬迪踢乜西呀

蘇狗未？

復出第三場都打成咁

馬迪唔掂喎

羊打正選 場場送一粒比人

Sob見底

Ddg傷？

班英撚真係唔得...

Ddg

馬仔同福一齊正選真係西波多

羊真係扮大佬

Phelan 見埋底

前四

MU踢緊啲咩
好似比人SM緊咁

蜜月期已過

成班食晒屎咁

成班發軟蹄

白lin去左邊

西波

Hehe仲話叫200k

羊你都老啦 唔好攪咁多野啦

今場做乜鳩

So9
條英撚後防廢撚到
放達洛出黎玩下好過

摩式曼聯番黎了

羊
最唔妥佢扮勁 成日輸d「古寒」波

daddy是無辜的

成日buffer

同時換羊同妹迪啦

我唔鍾意麥湯，但明明之前打得算係咁，無啦啦冇得出，一出返馬廸個中場差咁多

成日主場踢到咁西

出撚左去邊

幾時先過半場

屌羊斬去邊呀

羊你想點撚樣呀

成班未訓醒咁喎

9斬返晒嚟了

好明顯狀態未最fit

下半場大碌換羊打屌

右羊真係唔太掂

有冇人用Now E Login唔到

敢帥講既野係岩

抖左成半個月都咁撚鳩

右邊完全無人

福自己踢曬得啦

鳩推福特想續150K牙

福仔推向右路五秒..右邊都係冇人

福頭呃咗我地頭幾場同psg果場作客 似打回原形

條右路真係廢撚到喊

屌福仔推到去右邊底線唔見人幫佢
羊呢

條右路帶到落底都無人幫拖....

nowe 入唔到？？？

呢到，個app load唔到入去
頂佢

真 似係佢支援

你主場魯營

似係無*

馬仔究竟去能咗邊

又尻推

咪撚用馬迪啦 屌

psg嗰場？ 除咗保方球甩手都12碼都係勁西

打右翼得DALOT 有能力
其他人打都係客串咁完全唔岩位

羊連斬中都無埋出佢有咩用

開始so9了

兩個中場都 on9 9

V92

右路都冇人搞到褔仔鳩推

Mata bb 今鋪真係幫唔落

下季搵肥普定邊個

馬達打唔到右翼結果右邊冇人

係吖

屌喇星, 咪係後防短傳啦

衝冠要摩佬

無人幫要踢晒叫鳩推

Hehe同馬迪都好無態

Shaw

now 回水呀

傳到咁

Shaw比到咁...

唔識出波

Shaw 攪撚錯

好心出大佬啦 羊都唔知踢緊乜

差到

馬仔傳咁靚
福走咁靚
Shaw

中場嗰三條蛋散完全隱形

再求其d

點呀梳b

走得咁靚俾到咁撚樣

shaw

你老母垃圾now e 依家先用唔到

西波極致

Shaw真係值錢呀

英撚全員斷電

屌
Nowe app入唔到

馬仔會俾波梳

得sob教到佢

同會員一樣靠唔住

今日hehe甩左好多下

hehe柒撚夠未

馬迪同hehe真係……

Shaw出啲咩

屌 SHAW比得咁柒

英撚啲波底真係廢

食撚屎啦 英撚！！！

出d 咁嘅西波

仲以為係自己wifi問題

羊真係好廢

你老味臭化，係咪睇緊預備組踢波

hehe做咩

有價好賣

can go PSG

Hehe同馬迪2個做乜柒，冇心踢就走啦

He今場鳩到

馬、梳OVERLAP

暫時有邊個踢得好 =。=
9個人都唔洗踢國際賽

不如用返對psg作客果陣到季尾算啦

屌20分鐘睇左d咩

俾人地俾禁區猜

屎波

hehe matic young 福 都好差

屎波可唔可以搵一下好實淨咁頂到

屌你中場三條知唔知自己踢緊波呀

梳直俾已經1-0

出番班細路仲好

班大帝係咪發緊夢

jones d企位
同對手企咁開 俾人頂到做二傳就仆左街啦

撚樣洗唔洗咁撚廢。。

用番巴黎陣分分鐘仲好

屈 6 成控球

馬仔上力

龜速馬達

對家組織勁到

連過三個放俾賓科士打

屈福特今年係幾勁

西波聯

摩佬式西波又出現

我諗都係要靠lkk

又斷

成條中場好似傻仔咁，俾人兩下就猜散

預計點攻都唔入 一下反擊比人收皮

宗師嬲鳩

馬迪慢到
shaw呢？

呢幾年熟悉既曼聯返黎啦

夠鐘提拔mctom

用多d馬喇 成班on9

講真到依家都未見到腳好波

唔續約既踢得特別柒

攻撚到

又俾人輕鬆打到反擊

條後防真係好撚得人驚

次次人地反擊，中場唔追波嗰下好野

呢球唔關佢事

人地個個肯跑上跑落，幾多option交，相反曼聯個個唔肯郁咁

中場3個都踢得差

普巴直線俾福嗰腳囉

馬迪慢到呢

兩隻閘都返唔到黎

宗師屌人

回傳喎

咁都唔係回傳

咁踢法蘇sir過唔過到下季

肯跑已經屌打

mata 推球證

無人話馬鳩推？

馬斯亞、華舒福
鬥鳩推

屌得啱喎

人地中場四個好窄屌打matic 同hehe.

你樓下有

球證真係盲嘅

好似係回傳喎

班大帝hea到

屌你舊炸彈有咩面嬲

馬迪真係好唔掂

直頭係啦

馬達咁撚好火

太多空位

so 9 out!!

撚羊走啦

頂你傳去邊9到呀

馬達有一腳都靚
係科士打出得快

咁明顯回傳都唔比 我都屌啦

撚羊呢下又係咩黎 睇錯邊? 傳中？

踢乜撚

杏目勁

羊格傳失好撚多球。

Mata 換 Lin 跑?

球證都敢打

咁樣唔洗爭前4啦

關中場事啦 無cover

冇踢兩個禮拜真係差好遠

最後武士

西班牙幫lan啦

哇福仔你睇住馬自己推既

綠衫仲勁

有冇人有手機LINK

Shaw 次次帶波唔到死位都唔傳俾馬
羊就斬到出界

蜜月期一過打到成班屎咁

Hehe matic 福 馬 呢d傷完出翻完全無料到

ddg是無辜的

未番到屋企，搞咩撚比人屌打

普巴軟射

All lan la diu

踢成咁想點呀

跌到咁

蜜月期己過

呢球做得算係咁

斬黎架

馬仔跌黎做乜

馬態度咁差 lan啦

咁都無碼？

太假

馬達係最勤力駁腳個個

福！

咁大咬 lan啦

福

依家係點撚樣 好撚差下

Ole出黎屌未

梳好波！！

福好波！！

1-0

又-6 足球

福仔

唔反了

咁樣搞撚掂

梳仔呢下100分

咁靚組織哂左

福呢下乖巧

now 燈到福仔入波

shaw 呢下都傳得靚

柒頭福

搞掂

-6足球

屌你老母我勁撚到

福狗終於識單刀

靚到咁都-6?

Shaw條直線癲撚到

對巴塞就靠呢D

肥梳

福仔入單刀

單刀冇炒

Shaw勁撚到

幾驚唔入

梳b

Luke shaw 咁柒勁既

以為佢會推埋落去 冷靜

褔

前幾日仲有人話佢淨係9ban, 好波

反福死全家啦

拉SHIT
SHAW靚能到

shaw 呢下真係勁既

好驚ban龍

百屌成材
大家繼續屌

shaw有冇俾得咁靚

Shaw!

都係靠反擊

finishing

可以續約了

梳b我愛你

踢得柒 領先

屌
我真係好撚
燈

剷草失敗呢球贏SHAW

哩球贏SHAW B

碌梳靚俾啊

拉shit
要不是梳

肥梳幾時有埋長傳架

斜線來既

唔知對疤會點被人sm法呢

Shaw偷完波仲傳靚波

你死

佢早排係9ban喎

蘇蛇考牌成功第一日

無炒車 （暫時）

福仔好撚勁

似推甩少少，但腳埋門又幾冷靜

梳

梳福
屌你咁先係架嘛
俾人5個壓入禁區都打唔到反擊都唔撚合理

福跟左蘇sir之後d埋門真係好左 勁冷靜

靚到pk

梳B傳得靚

拉車

琴晚比我中出完識左，呢球靚到

我堅定不移迷福

邊個反我福

真係好撚勁

Shaw 好波

咁冷靜咁射 以前真係無

蘇蛇好波

叻啊福仔 諗住佢又炒

入單刀
屌，係咪準備世界末日

shaw傳呢腳波，夠j成年

醉曖梳B

終於

坐正第一球好彩係入波先

對住Watford班中後場都咁撚柒，對疤一早死撚左啦

Sob無成班一齊慶祝

普巴都未必做到 佢應該會砍過頭難拎啲
呢下靚到

英撚又贏

intercept 再放又幾好

蘇b真係有運
明明頭廿幾分鐘摩佬波黎

肥梳一早咁比
福已入兩球啦

福又幾冷靜

shaw靚波
btw西下西下都入到波

個中場始終發緊夢

Shaw👍🏻

摩狗波連反擊都無呀

Hehe matic OUT

對疤？人地中前同屈比

福下下推橫都射識唔識fake下

之前踼英撚都有手術刀助攻

呢球梳7分功勞

迪路菲奧做咩唔爆Jones

單刀都J, 依球唔入賣走得啦

福頭入左波 係時候轉屌馬仔

梳閘曬 單騎 killer pass

宗師今場唔差，可惜成日受傷

福唔識剷草學下RVP啦

個個都佔左，右邊真空

咪係人地邊會比咁多次機會你

福入一粒又心雄

唔射點入波啊

福呢下假身

係SHAW好, 福入係應該

鳩下鳩下又偷到粒

睇福chok 個一下就知佢會射

馬達D ONE TWO幾好

左邊mata 馬仔 妹妹 shaw 4個玩彈彈波好正

梳b單騎

差d

講得好 下次入波應該哭喪

屌馬仔

咁都唔入

咁撚近都ban唔中

9分啦屌...

馬仔黑仔到

馬仔爭d

雀lin 去咗邊

咁近射龍....

平時屌馬仔唔走無球屌最多
今日算走得幾多

馬仔廢到

jones踼得幾好

馬仔開始燥，一球無12，一球差啲

鳩ban馬

咁樣都射龜, 慘

有馬達多咗好多配合

Mata同Martial d配合好好J

又係呢招角球

馬達自己轉身啦

I MEAN J 福

賓科食撚屎

差D

屌你羊色盲

有mata其實好撚岩組織

馬達打中間好好多

咁都救到屌

屌...
一招...

爆佢竟然要踢屈福特 無論控傳 走位入攝都超哂班

撚羊仆街死ok?

羊真係完全冇腳好

睇你嘅球王打毗啦

呢球曼聯無人喺後半場都算越位?

馬達禁區頂d傳控好有用

屌呢條友對痢就變膠

Mata 勁撚到

撚樣走未

馬達今場打返攻中

應該冇offside

馬

呢球係福仔要死全家了

呢下差少少 屌

係喇你隊傻鳩疤最撚勁喇 死撚開啦

唔係都要

shaw肯俾波馬仔未呀屌

中場線就係

佢過中場 wor 點會無offside

馬馬=ROSE MA

啱啱越位嗰球好似全部過晒中線?

馬仔 黑仔

Mata做支點仲勁過渣古

Mata 波底好
拎波痴腳

剷草仆街

馬達屌打到lin未

宗師成份責落去

迪路菲奧 爆缸!

我曼好似冇右wing

羊 界外球都柒

打主攻馬達真係好緊要

福剷草fail

又好似係咁 即係爆佢喺返自己半場就唔係offside?

馬迪今場真係做咩都好慢

宗師搞掂左對面最有威脅嗰個

福仔個剷草

佢好緊張

馬達係禁區頂真係特別醒神

屌你夢劇場啲草
平時跑就咁撚跣
入完波鏟草就跣唔到

明明攻中位黎, 戇鳩先搵佢打右翼

唔止今場

無心既

一直搵佢踢右邊都唔知做乜鳩

可後踭 可回後 可以自己轉身射

賓科係咪自從09年對鏝玩波玩到比迪維斯偷波之後就比老費雪到賣走?

不嬲覺得佢正野黎
扭波傳波射波都幾好
又夠快

屌老虎即食 > Sancho啦認真

你改名ROSE馬達/馬仔啦

馬迪太廢

渣古呢排有進步，搵佢都得
不過意識同比波一定無mata咁好

佢係自己半場起步咪無越囉
但佢過左半場